# User Listing

Тестовое задание на вакансию: Junior Laravel/Vue Developer

Сделать простую админку на Laravel, в которой будет только один модуль “Пользователи”.

В модуле “Пользователи” будет только список пользователей, его надо сделать в виде компонента Vue, интерфейс Bootstrap.

Над списком пользователей должен быть фильтр по имени (поле name). Фильтр должен работать по кнопке (а не по вводу). Фильтр должен быть отдельным компонентом Vue (чтобы его можно было переиспользовать).

Также в списке пользователей будет постраничная навигация, она также должна быть реализована в виде отдельного компонента Vue.

Для удобного тестирования списка, необходимо также сделать сидер.

## Что реализовано
* Роли (админ и пользователь)
* Сиды RolesTableSeeder и UsersTableSeeder
* Простая админка и модуль "Пользователи" (логин: a@a.test, пароль: 123)
* Компоненты Vue:
    * SearchComponent (запрашивает название таблицы и персональный токен),
    * PaginationComponent (получает данные от SearchComponent),
    * TableComponent (получает данные от PaginationComponent)
* Получение списка пользователей через API

## Компоненты Laravel
* laravel/ui (каркас Vue/Bootstap + авторизация)
* laravel/passport (расширенные возможности для аутентификации пользователей с помощью API)
* barryvdh/laravel-debugbar (дебаг-панель для отладки)